劉細良: 721暴力會由黑幫執行, 挑釁示威者, 然後警察會做仲裁者, 挽回聲譽.

聽緊

除咗升級裝備 諗唔到有咩可以做？
入嚟睇吓運動嘅出路

點評時下局勢

幫推

push 我都開左post

推

一定有藍屍廢佬

Push

有提到留意身邊人，發現影相班仆街唔好再圍，
影番佢/擋住佢，唔好俾狗有機會入嚟咬人

push

講緊陳維安仆街

保障同行手足
【有人冒警】面對冒警情境練習場

有人冒警你扮警察冇委任證涉嫌傷人藏有攻擊性武器我地行使公民逮捕權

講緊官商鄉黑

"黑幫都好, 人多佢地做唔到D乜野"
"佢地會拱埋黎, 要有幽默感"

推一推

傻啦，仲仲裁者？ 有人郁手先嘅話就已經打撚死左。

手機會被JAM,
沖好電, 拍片

黑警一想入人群就會刺激起事端

聽下啦

不割席
不分化
不篤灰
兄弟爬山
各自努力亦要齊上齊落

講緊SHK幾仆街

721
不割席
不分化
不篤灰
兄弟爬山
各自努力亦要齊上齊落

警察咪黑幫...

同屬中共維穩部隊

認同

玩調停，警察點會夠社工玩

急貼 連儂牆
重點 反警方暴力 濫權遊行 7.21，爭取中間派出來

去 airdrop be water

屌你出黑我地即閃、佢地衝出黎打人狗唔做野咪黃晒？

721 見

Be water 唔係口號
請大家長時間保持警覺
起紛爭前諗下 分析下 個個人係咩人嚟先 然後諗深一層佢嘅行為想做成點嘅效果

因為哩啲人大多數有行動前都係會講一堆廢話
其實真係唔洗聽 都唔洗答
用哩段佢廢up嘅時間嚟分析下眼前嘅人
唔好俾人得逞

佢想撩你嘈 你當佢吠緊 唔洗上心唔洗理 唔洗回應

不過郁手就唔知嘞

我淨係知唔可以俾處心積慮嘅警察攞彩

1999

.

Be water

同AO個post不謀而合，大家一定唔可以俾佢哋奸計得逞。

毅進仔邊忍到手

盾陣ready 同黑幫保持距離

721見

正確

總之BE WATER
聰明啲

情緒發洩邊個唔識

仲有，連登好多3,5毛想帶風向

推, 大家到時要醒目

唔好送頭，be water

pish

樂觀啲睇, 打撚柒黑社會唔洗揹襲警

都係果句
唔好送頭

唔值得

政府最後要同黑社會勾結打市民
屌你唔知笑好定喊好

721！一發現黑幫 大叫有黑社會

黑社會有冇full gear先?
冇嘅話....有冇得claim工傷?

挽你老母

689 都係同黑幫勾結啦

我反而咁諗喎
而家香港咁多外國記者mon住
如果真係黑幫搞鬼撐政府
咁即係政府同呢d黑幫有關係，咁未仲衰？
另外黑警執法本身係佢職責，係 唔會cover返之前d暴行
anyway
我好簡單
每星期ot幾個鐘出黎遊行
就可以换取未來民主自由安定繁榮， 點解唔做？

721小心

文宣!

咪就係想咁

五年前咪已經有
訓醒未

721 金鐘見

So far佢幾準
大家留意

唔應該加密

其實唔係話冇咁嘅可能性
而係上次沙田單野後你係老黑夠唔夠薑入示威者人群搞事先
警察full gear 都骨折

721

記到唱聖詩, 唱生日歌

日日 sing hallelujah to the lord

721 不要落單

721 ~不要落單

姐姐提大家哦 不要落單

721 不要落單
唱聖詩, 唱生日歌, 咩都好

有得圍毆深圳黑幫咁開心

記得睇住身邊手足呀

101公民拘捕令

講真唔係好信班黑社會夠薑喺人群前面挑釁

`

Agger

城寨人

當年旺角班扑街，蝦細路，我一世都記得
好彩有連登吹雞同一班有心人頂住。如今班細路已經長大，今次最勇敢就係班年青人
今次班扑街到現在都未出手，所以各位巴打，要小心。

我屌你老母啦

Sorry 應該係紅登先啱

想扮好人飲少啲凍撚水？

用盡ig fb sc wts airdrop 香土仲有街貼宣傳721呀!!

721 港島見 ! !
「全部同我將push改做721港島見」! ! !
唔準再推再Push

大力文宣宣傳721 plz !

班黑社會唔係以為家陣示威者仲係2014果班下話

重點喺呢一刻唔好送頭 請緊貼遊行隊伍

又扮仁慈

等我印定老豆搵仔雞蟲資料先

烏克蘭革命嘅時候佢地都係用極少錢請啲罪犯同黑幫打鳩市民，佢地仲狼過啲警察

兄弟爬山 各自努力
不割蓆 不篤灰 不分化 不捉鬼

五大訴求
一、正式撤回修例
二、取消暴動定性
三、撤銷所有抗爭者控罪
四、成立獨立調查委員會
五、立即實行真正雙普選

721見!